仲有冇人玩PUZZLE & DRAGONS? (113)

容我張狂

仲有冇人玩PUZZLE & DRAGONS? (113) 躝啦乞兒

開個POST都咁閪耐

神眉（龍）

Diu hing是咪重要打妖錶lv9?

我都想打

不了 唔想傷害兩家嘅和平

開個post都咁闣耐

咁你同佢打 本身驚你無體

其實冇乜 都夠打兩場嘅

真係估唔到大神眉會願意入我開嘅房

妖錶lv10開晒技齊4色一嘢轟落去秒咗，邊度難

要呀

1042 2400

呢幾日個post推得咁快
pad翻生？

不嬲人氣轉豬驚

係時候改返個標題做人氣轉珠RPG

仆街 呃體力黨

點解唔係填巴黎

等咗陣試下有無人入

咁高rank果個係你

依家想最多經一關
係打邊一關

細a來

細都大過我
可唔可以加埋大果個

憤葛開咗叫禾

個個加咗

開咗

你地打9LV?

係呀 好撚易

裏三針難唔難打

重有無ching要半減體打妖錶

8至1

2421 0691

咁搏呀

齊隊

想轉運牙

3509 2961

有新歌未？

點解你木唔消5連都225？

2259 3345

我見你木珠無消5連

唔限木的....

樓主係狗

樓主係雞

1242 3661

樓主好波

LM

斷咗禾

斷埋你賓周呀

佢天生冇

憤和眉是愛，讓我安身青草溪水邊， 神令我省察心中的幽暗，共同渡每一天。

Yes me is小妹

斷你陰蒂

留名

6751 9869

5好

眉狗以後 無周無求

清好波

5175 3558

係咪想試我嘅百裂肉球？

6123 1640

呢家無倍邊關多經

你貓定狗？

1457 4772

招財貓隻手

正撚樣

丟你老毛

眉狗比狗屌

點解你地唔比1001開POST!!

Hey0夠禾未

5g

無神威落風神得唔得
係差呢隻

呢句野我講架應

神威有防綁

哥碼打異型會唔會太本未到至

眼淚在心裏流 屌

估一個人
attention whore

CG

裡極

機娜-->新暗印 要打多10RD
平日慢慢打清體無乜影響

終於有隊見得下人，之前要用新手龍戇鳩鳩點用

@

重點有娜JER

Feel到哥瑪先生好快冇人用
唔知點解

係人都有

做隊員都好實用，5cd 5粒木+兩倍時間

我feel就pad好快執 知點解

聽日先練新降 今日打手錶oj?

55

5珠又少手指

屌你老尾又維護牙

執了

抽到白頭佬
覺得係大獎

屌多野打到唔夠體用
個10石機升技關咁多關……

食石打

矛體XD

5緊要XD

我連裹極都未初見到

異型

兩個星期後就係FSN天下

回家吧

招定saber親友先，有意pm

pm jor

乜原來放同一隻寵打關會升技

做咩負評我 啱啱先知…
有冇人知幾多%？

Game8評s咋

升技關必升技

唔係…講緊普通嗰啲，例如我帶隻關羽打張飛關原來會升技

Rx世界第二 不服來辯

用到同順唔順手係兩樣野
覺醒同技唔差
但隊長技5珠加6c就肯定無rx咁順手

會升，不過唔知幾多%

同埋我覺得連出兩隻木大獎
頭一輪引哂d人用rx，再出哥瑪都已經無咁大吸引力

對於無隊員嘅我嚟講用哥馬算

一開始冇諗過哥瑪用落咁唔順手
冇秒數 6combo

同埋一開始rx邊個會諗到咁撚勁

覺唔覺限7combo先發動到隊長技既寵
狗也不屌

好唔順手咩 轉開exaid差唔多

當rx4c去緊下關果時
哥瑪仲係度轉緊
rx都有唔好既
標準隊s+少 技能都幾緊拙下

3C會表示要求多過3C都掉去堆填區

刀劍係咪兩隻交換寵都應該換返黎？
本身淨係諗住諗隻天地轉

哥瑪咪又係入番一樣既野

點會一樣呀
哥瑪入7c寵
rx入u
rx我入場得蠻龍係彈起

入7c寵 咪又係木魔女 咪又係得1sb

rx 超覺咩好？雲？

起碼唔洗綁死蠻龍先

惡殺最多人揀

其實蠻龍好撚正
打異型 成堆減秒數關 一野洗走佢 好撚正

揀唔到

點解用香港信用卡課到8蚊石 但又課唔到85石嘅...

張卡壞左

好懷念個post無人講pad

你係雞

老屎忽時代已經過去

從來冇講過pad

5緊要

人講野 狗唔準插嘴

pad pad

有冇高手知點解

好事黎
我想問返你點樣整到咁

我都唔知丫
橙 冇得課金

屌解刀劍咁難刷dllm

做乜撚野啫你地 真心想知
一個月慳返幾千蚊

我幫你課啦 想清咁啲錢

幫我課落少佐個ACC
條仆街唔肯比錢 但要齊成套FATE

未來遲神

ok 順便借嚟刷嘢

佢雞黎嫁咋
唔好比面佢

Lm

自從砌好rx完美隊形後無咩意慾轉珠，好似打爆機咁

真係㗎…你就好…

想知點係完美

唔清楚 但我齊隊 都唔想轉珠了

我唔齊隊 但唔想轉珠

個個po都淨係識得自私傾 圍內吹水串人就巴柒閉 有玩家想問嘢就靜過hellokitty 有啲老屎忽就肯分享自己經驗幫手 有啲老屎忽就成個廢老咁

啲老屎fuck淨係覆小圈子

宜家協力港台同日版互通？

不嬲通架傻仔

人地都無出聲

用哥瑪係因為得意可愛

認真，比你入到小圈子又點?
一係24小時互咬，一係成班喪屍淨係識講同一句共同語言 (例如獌post得一句摩佬lan咁)。
pad本來就係一隻單gay驚比毒撚玩，點解要john小圈子？
係時候戒協力、戒R親友、戒R隊友、戒小圈子。
阿門。

摩佬lan

仲摩佬

摩爹地躝左了

刷野刷三人協好啲？

好難打 新三針 死左4-5場冇左成百體

茅野了 得個三關

升好隻火魔比立囝用了

之前個金毛仔スー教人用呢隊

有黑百合乜都隊都唔難 最難真係隻光精 無贏過

我始終都係唔明rx點解係ss
我自己用落真係好唔順手

我無眼花呀嘛 隻水瓶都有S
其他都合理 火白狗我覺得未到S

火白狗真係未到S..
但隻水瓶係唔錯
高血大力有輕減又易發動倍率
無天降用唻刷極三仲快

呢d list 狗都唔屌

龍機雙白黑本身繼位都少到可憐
仲要比個位解覺解封同埋風神

game8評分班人真係白痴仔黎 隻水瓶水屬最強
秒數短 火力低 對應少 無天降 缺點多到笑 全部講曬做優點
玩過火魔女都知 5粒+U最大得7~8c 無天降
點樣對應強 可唔可以用下腦

睇番GAMEWITH好DD

防毒 風神 仲要咩
其實可以set難少少 除左光精靈 根本同普通三針一樣

用開遲仔同him個隻

都有第7

法國掛乜都無人用遲下掛強龍算

唔帶奧丁龍技見到風魔點算

哥瑪有第2真係笑死人

心淡了 特登升佢先

人氣排行榜黎

風魔都封唔到防綁章

2，7，8，9，10都係做馬

入到黑百合既1.5血減傷隊 邊有得輸呀其實

木屬大流行

一隻都冇 跟唔到…

GAMEWITH係準D 有好多名人係GAMEWITH幫手平分

D 所謂1000RANK以上日本大神, 佢地比分係會有計埋熱度同埋多唔多人果陣時用

偶像玩左個半鐘先過到新三針

個網比日本人睇
中國香港人唔該睇番padblog

appmedia好似好些少 由地城砌隊決定強度 雖然好多人唔buy依套
GAMEWITH最錯有排名先後次序 容易引班癲佬嘈一餐 game8過於理想化
最好都係fd list 永遠唔會錯

支持

睇中國台灣巴哈ok嗎

睇開兒登

咁既陣容都過到光精 阿市

台灣係唔係中國禾就吾知
但香港一定係中國

係唔係首席天才玩家屎雷bb

中國是台灣的

所以佢係我偶像

padplog咪又係copy官網 同日本人睇既網 D資料
寫D無參考價值分享同一堆廣告

fd list係猶格同拉雞 好彩齊隊

證明水瓶ss級實力

原來水瓶咁牛逼 怪錯山本了

我認為只要能過關就是好隊伍，而每一種關卡，玩家是可以派出不同的隊伍及戰術。只要能贏，就ＯＫＡＹ的了

山本轉緊珠嗰陣你仲係精蟲

Is

投石車戰術 代打戰術 殘局pass戰術

可惜佢係小鬼子 同我地中國人冇得比

當初夠以為佢係hehe 點知係雞蟲

幼幼

白仔

HI

原來你係白仔
冇留意到你又改o左名

你又玩返啦 ?

小妹又得罪你啲咩

有無人幫我lamc眼

冇

想再問一次
練more幾時1.5

31號23時

唔等了升住先 下星期又要打盃

抽完未

用緊242火隊 招戰軍神親友

Sor 頭先weak緊 依家oj?

垃圾

-.-

咁撚凍 點轉

隻手好凍.JPG

沖住涼轉

升到 167RANK 需要 5,619,714 經驗值
從 RANK1-167 每級升等所獲得的體力總和 9761
以 5,619,714 以最划算的 1體500經驗 來算
5,619,714 / 500 = 11,239.43
11,239-9,761 = 1,478
有能力過到巨人之塔之後 就有能力以此速度往上爬升你的RANK 但 僅限周末... 而且 同樣的關卡會刷到吐
-----------------------------------------
一隻神要養到最大需要 70.7 + 400 = 470.7 萬 經驗
若以同屬性企鵝來說
470.7 / 4.5 = 105隻企鵝龍王 = 105隻小企鵝+ 210隻小金屬龍 + 105個龍葵
可以得到一隻滿等的神
(白頓 高地人 蒼霸王 這些比神還難養)
********
以暗屬超金來說
470.7 / 15 = 32 隻超金
假設你運氣很好 一場兩超金 32/2=16 場
16*50=800體力 可以得到一隻滿等地暗神 (赫拉 哈蒂絲...等

一抽德川 二抽立花 三抽 光明王 四抽 前田

真係戰國up

我認真試過

分身中唔到哥馬中左防綁同防毒

咁你想點

佢弱撚智 唔好怪佢 好5好？

好
咁怪你

4隻木魔女

怪我過份美麗

靜左靜右

突發

98就快追過樓主個rank

Rx過唔到新降臨

威

有哥瑪BB , 無RX係咪棄得驚

又亂入出珠-_-

哥瑪>>>>rx >>>>rx

屌你老母 連續3隻出珠

桐人>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>RX>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>哥瑪

桐狗正一狗屌閪黎
搶走我既阿絲娜BB

有冇手足得閒協一場雙極 1

用咩隊?定係直接雙3

你條粉腸打晒啦

手錶升技關係唔係機率升技?
打左5埸全部都唔升

白盾，火魔，哥瑪，
Me 太廢怕雙三尾關炒車，冇破盾寵
123.504.678

100% 升嫁喎，你有冇入啱關，睇清楚咩寵

哥瑪同暗鑽都無料到

有無人刷魔蛇

你 setting 果度未開掣
我都唔明 9 Ho 點解要 set d 咁弱智既掣

重刷緊ugo

.......唔該哂, 我屌左出聲

因為我唔想升技

驚你唔小心升左技又要買抑鬱蛋龍還原

貪心的小狗

清識波 想升技我唔識食喇叭咩 山本整埋啲戇鳩system出嚟俾狗屌

靈龍表示:在坐咁多位都係垃圾
9轉都打爆裹三針

你拎走黑百合再打多次

拎走咗

感覺上 靈龍轉combo比較 蛇女 龍機 龍帝王都辛苦
所以黑百合真係無恥 言而血過1萬7=每rd回6~7萬
得7隻低血斬殺 普通攻擊最高果隻得6萬幾
除光精外不穩定 或者比人封之外 幾乎過硬

執行

單一傷害值在 X點以上的傷害無效化
除左拉九筒仲有無解決方法可以一野打穿佢

控傷

唔好打超過X點傷害

控傷唔過X就打得入

我面對嘅係
唔夠C就無倍無盾
通常夠C就轟牙 0傷

好悶

磨走對面個盾

玩pad解悶

無體 玩住PADR先

其實呢個post開嗰陣係避班小圈子
佢哋以前個post叫咩前pad玩家吹水乜乜乜
而家佢哋霸埋呢個post

冇辨法啦
玩得pad都係老屎忽
冇乜新血加入自然出現小圈子
冇佢哋個post就會沉得快

牙鹿

今刷掃到隻地縛貓

啲新手又比佢地B走曬

又要開第n輪老屎忽批鬥大會

CHLOE?

我同牙墳心繫pad post

我去開6清個kekeke問人野‼️
好多高手大家都好nice👍🏻

又有得投票互動🤙🏻

想要link

半新手回鍋，無玩一年，想問有無地方可以update 返呢一年嘅玩法同最新組隊？

youtube

Ne仔今日出左片教人重拾興趣

日文搞唔掂呀

其實光精最簡單 燈龍鎖暗珠 佢開燈=送一技 上一埸就係中光精

又用咗粒石嚟開位

6(9

學到好多嘢 開始跟到 多謝樓主

巴哈

做乜唔抽妖怪手錶

重抽緊光頭王

跑步未 最凍呢幾日要跑多啲

凍都唔想落街 驚跑極唔出汗
同埋感冒未清

渣ga 咁就凍

有乜用，留咗兩隻

有冇人可以一齊玩極3 差一場升rank

填巴

pad post比眉狗同98 呢兩個老屎忽搞彎晒

疊機殺 中完就抽妖錶了

No尾

個光頭佬一車車咁賣喎

今朝跑完返來發覺屋企仲凍過出面🥺

今日轉左兩場3針

所以咪要跑獲勁

Ching sick d 嘢

有無巴打幫手翻譯喱個日本仔講咩

進化前持297x10出
唔知佢講咩

佢係咪想借邊隻寵

佢應該想要呢隻

用10隻297換唔知咩進化前?

用10隻297換喱隻？
利申 無

我有 可唔可以換齊藤飛鳥嘅簽名

一講起呢隻野 諗起將男bobo 走我隻光西數

咁撚仆街 狙擊佢

唔講唔記得了-.-

大神都咁鳩膽呃

幫下新手OK?

我有一隻

用咗初夜同靖換

暗魔女點組
抽到巧多隻

重有Jake清比咗張紫卡我

桐狗隊隊員

ios 用line 去android 抽魔女
再用line返ios
可唔可行?

所以咪話你走數

我都想
但係轉一轉ios個台版唔知會唔會下齊冇左唔敢搞

埃瘋抽番自己3限啦

YOUTUBE 水羽係唔係呢度個水羽

雙機USER表示你UP MUD

買咗港版先返晴版睇下有無得再買，無咪由佢

咩隊 分身斷比你

唔好, 我斷係唔掂. . .

我未試過單打贏過
我無隊單打贏到

幾時先有寶玉打

岩岩睇返聽日有

有冇哥瑪標配隊睇下

收野拉

仲叫人收爺咁串

IOS唔轉機係咪最多2次

你分身夠唔夠秋, 要好大陣容砌隊先夠做

仲差兩隻

有冇人協

2黑百合+求鳩其

差一隻

得兩隻暗魔女

好在跟到

IOS可唔可買3次唔轉AN情況

會盡快抽多隻

暗橫時代 要回歸

一隻真暗魔女都無
屌

可惜 暗魔女超覺醒係多粒技豆

用一隻工龍 應該得

唔通我要換AC先至有人睇到我
我是咪透明人間

上次換完唔夠一星期又比人BLOCK番曬

幫推

唔好害人

陪你打場啦
咩隊 利申冇愛德

同狗組隊打

佢有咩威水史

叫你用桐狗同佢組隊打啊

有咩所謂

又係咁啦
人地出嚟同佢打啦又唔撚見左人

得一隻

你地宜家用咩隊長多？

個個都有暗魔女

任抽嫁WO

人地嚴我廢

你唔愛大介啦

冇晒聖誕龍

有用咩

一隻冇
二隻冇
三隻開始有
四隻有
正隻發發聲

可以組復制人隊？

Okay 係我錯
對唔住

有冇人可以同我打場白猿神 想刷粒希石

終於抽到多隻木魔女

暗魔女 配埋e把武

ching 講得好

ching 講得妙

CHING 講中晒

有冇人同我協

咁多假膠引真心

欺騙我感情

老屎忽最鍾意玩膠

立子收野未 想換野

收爺啦

祈求天父賜暗魔女俾我

多謝

唔叫我？

叫你做乜

叫我上嚟幫post入面嘅大家協力

想知牙眉有冇錢買今次PAD福袋

暗魔女有乜咁勁？

要係白貓打工賺錢了

屌那星, 岩岩同個日本仔打左場極3
撞4吸. . . 打左成半個鐘 白虎, 木埃, 暗雷達, 星知

仲要用油格打

牙眉

喵樹

mon post 狗

貢啱姐

原來玩暗魔女之前 首先要有暗魔女朋友

抽多隻玩自閉mode咪得

矛fd子典玩呀
要左右手

墳巴抽夠5隻了？

未 仲係3隻

隻野點有

3隻好似都玩唔到

有fd子我覺得3隻已經夠完美
第4隻有啲太多用唔著

可唔可分享下組隊

之前打活動關換返黎

第4隻換工龍
多啲橫排
反正枝豆都夠3個，手指又唔太缺
雖然招技相對弱少少

仲有隻放玩龍？

可以 我就係咁砌

見冇人覆訓左

三協新降冇大板面典玩

你地暗魔女有冇留一隻唔進

邊有咁多鑽龍果進

留2唔進 3進
但除左quest lv43兩邊都好似冇乜上場機會

3針裏3針任打

開木魔女如果想9筒+破根嘅話
木珠係咪要14~19粒之間

等轉去an機課金

有咩野寵係好的技能延遲的對策寵物

水魔女

有呀 進咗兩隻 一隻隊長 一隻自閉用
另外一隻唔進 做隊員

魔女多過我

以裏雙黎講
愛德 汁痕 Rx邊隻好打啲？

pad有冇出過可以轉左上角粒珠嘅色
覺得火屬珠配咩冠都好柒
好想轉水屬珠

暗

仆街，開兩隻執打10c....條血跳都唔跳下

封左覺醒係咁上下

零課點有效升LV110
為升LV爆石就唔想
聖誕龍都拎晒去餵轉生個堆
搞到玩左幾年都係得1隻LV110

一場之麻？ 打未

爆體就入練磨清體

你幾rank
唔過850而家應該可以
練磨＞練磨＞異型升lv>練磨咁loop

練磨啲野好厚血 打左兩次覺得唔對路

又點牙

過左850 RANK
無乜壓力既關我唔知點解成日老馬
你講個D關我仲未過到
平時再難既LV10關都過到拎石走

係 好彩無先制無d乜古怪野😂

知你未850rank 又有隊好威威

個個過練磨
我仲係new

黑鐵巴抽咁多 應該砌到隊啦

練磨要用咩隊過

由隊式入手會易D
破防 1技>>>>>>魔女層1技+buff 素材層2技+buff

用返執行龍機果啲唔會快 不過好穩贏到

要幾多倍隊長同BUFF

零課打練磨會唔會吃力...

練磨....根性震死會唔會好花時間呢唔知

個d 10石升技關你地有無拎石

我刀無

大神襟個制就拎幾10倍石

佢地禁幾下就一個逗號

爆完粒石用晒d體又係攞返嗰1粒 唔攞算數 升下技就算

前排無咩野打都會打黎清體
但依家pad都唔撚比人養生

每朝起身打粒石已經冇咗100體

lv 8 9 10 過唔到

就快有得拎70萬mp

Y?

聽日唔使返工 可以幫打月任

有無d 係易養成 又長turn

又方加

你以前抽既量唔比我少 咁都無隊

降臨嗰隻風神技 50turn夠晒長

會盡快登入到

有得繼咩
3位1體個d算啦

要再長啲

咁早呀。我清曬了

我要清月任 所以方加

火精？

唔繼得㗎咩

我見到有個人 隻隻對策都塞297暗光赫拉 呢隻好？

點解你要呃人

我都唔知㗎 求其up咗隻差唔多最長turn嘅出嚟 sorly

NEW無乜問題
我NEW無又CLEAR又無咪仲

唔通填巴都開始學佢地咁撚尻細佬

唉又要繼續刷手錶 垃圾game煩撚死

仲有1個禮拜

填巴打唔打場極3 我琴日同人打 猶格隊撞4吸 打左勁耐
都係猶

8240 4140

今日行程 10石機升技關拎石

仲爭1半未打，下星期仲有每日1彩聖誕要打

有FSN抽未

隔離Fgo大把任抽

屌呀 打晒要500體
咁又一日

抵

食石拎石 你係咪跟得天才屎仔多

咩隊

咁唔拎石咪唔使食石打

猶 40956742

ダンジョン】 闘技場３
【募集するリーダー】 光 / 闇
【ルームID】6394 6768

猶格點頂四次破吸 一人兩隻？

換咩好？利申新手一隻mp 寵都未有

丁丁龍

@立 @眉 仲要5要聖誕樹
仲有隻

我琴日係同個隊友一人一隻 點知撞曬4次吸 咁唔好彩都頂到

5得❓

咁我帶兩隻啦

一人一隻

我唔打得住了 晏啲再打 要郁身

墳巴,專業帶刁

????

玩龍超覺應該要7c定9筒？

大介888RANK紀念

聖誕龍女果隻

牙介終於唔使剃頭啦

你up乜

btw 吾要

升佢個技嗰隻聖誕樹

仲有 40萬換咩好

想玩雜色隊又無隊員咪買抗神機用住先

極醒龍帝啲隊員要求好高 唔知點玩

儲定買黑百合！

彩丁雙百合

又射左99體
乜BUFF都抽唔中
拎隻火魔女加火北歐
開晒技磨線隻魔女都打唔過半

宜家水魔女有咩用 係咪冇人拎佢做隊長?

入愛德隊做隊員

冇愛德丫

咩叫彩丁

彩龍 奧丁龍

咁唔駛一定要玩到佢地果個地步既

唉練磨光隊個個TEMPLATE隊都要新光天 但我就係冇呢隻 唉

求template

極醒龍帝好用咩

唔知 無用過

我覺得幾好 但我用左幾次發現佢唔夠幽助好

youtube自己搵啦

唔識打日文

上次送100石中左兩隻撚住用下，點知好難玩

咪又係屈百合既垃圾隊

你點組?

我果時冇買到百合(係咪暗屬條女) 宜家個個都用
其實隻野邊忽勁?

無隊員求其放咩木龍機神 屁股洛個啲

4血隊 專用 2隻輪流開技 每回合回4成血 磨到完場
垃圾隊

有兩隻成隊=打不死都唔勁

新光天係邊隻

咁宜家木馬呢 又係公廁黎
又做咩咁興
好耐冇ON

木馬做武器
1粒防廢 防毒 眼鏡
仲解覺醒

@寶寶 想要 細a個隻未升好

4 2WAY嗰隻

4個2WAY 用雅典娜咪一樣
變通下

咁串

5同CD喎 睇片好似係計到盡CD

串唔過你d乞衣抽

隻嘢絕咗版？

遇蛋龍王有機會會炒車

蛋龍王5CD -_- 幾下都打唔死就拆隊

好彩我唔洗拆

睇落木時個隊正d

嘩…好勁…

謝寶

我唯一唔明就係點解個破防有咁多T 太耐無玩跟唔到

。。。jer夠未

證明你玩得未夠耐

呢個由一開頭已經係

你俾狗屌

都找左數了

重課狗人人得而GG

D日本仔係咪好易拎聖誕龍
見有個日本仔用聖誕龍換D垃圾黑蟲龍木防龍
換到出封信搵我
成篇日文都唔知佢講乜撚
最後我都廢事究退隻5MAX木防龍直接送比佢

好啦
不過KILLER又係咪必要

U2

得你重課

今年唔課了

刷到練磨D聖誕龍唔值錢啦

聖誕龍可以打
木防龍未必有得打
急起上嚟換真係唔奇

冇咪轉多兩C

有幾急

啲怪唔鳩up講野同無先制嘅情況下你又秒到佢嘅話
啲盾同破防可以留到下一層

條友應該刷唔到
得個4XXRANK
掛隻木魔女得LV101

周街都有得執

以貌取人

可能係所有唔介意
唔駛睇名見D人掛咩出黎換野就知係邊到人
繁體字D人個個都拎垃圾同人交換

呢句真 用簡體字嘅同胞高汁好多

我最好 囉啦叭換垃圾
反正聖誕龍 +蛋 素材果d 有幾隻分身ac供應

長期拎垃圾KILL換喇叭既繁體字仆街

中國香港人，不意外

想問下打練磨 升寵經 係咪只升 用黎打果幾隻

神格出個d killer 好搶手

唔係 會升哂你成個box

認真

諗諗下用完成左既隊去打 好似冇咩意思

講緊咩…
咪有個空位囉

讓個空位唔夠打

屌 我真係空咗個位去打…

55 唔算好笑

開房未
我入來幫拖‼️

Ching刀有挽bug?👀

我明了

有冇清有用轉珠筆?
想知su pen係咪真係咁好用

係

我用su penis

手指加磨沙貼最好

講緊乜

太耐無玩跟唔到😥

上次買左枝bamboo stylus solo
個筆嘴軟淋淋覺得仲辛苦過用手轉
Supen係咪差唔多情況?

BAMBOO 粒膠好快爆開
用日本果個好好多

都係軟

我上次都買左bamboo
好辣殺

係日本買左E支
好用到笑

比人見到你轉珠不突至,仲要用筆轉

係邊度買?
人在日本 凍到唔敢出門

我唔出街的
唔會比人見到

你搵下佢官網 有寫好多地址

唔該巴打

送70萬mp咁我可以買返隻炎柱

買隻武士貓擺下

我已經買咗一隻

慳住駛
一陣賣木/暗魔200萬都唔駛左度右度點買多幾隻

暗魔刷練磨好定上面宙好

木時

木魔唔要呀
利申:4隻

點解送70mp既？

魔女多多都要啦

除左水魔女其他點會嫌多

火同水咪一鳩樣

清係唔係漏左火魔女

有無咁好死

火魔女一隻都夠，做隊長

有時拎黎做4SB載體

4sb用白狗算

光魔女 多多都要

火魔女3隻囉 放唔同killer-.-
但水魔女真係2隻就夠

眉狗要一打水魔女

屌你老母

水魔女我仲諗住拎一隻做代幣等下次拎嚟換野

水魔女真係一隻夠晒

繼自己當防坐阿傻仔

首先要有機會用

依家你地又話無用喇
半個月成個post講到點勁點勁
好難捉摸

勸清唔好再出黎柒了

冥華魔女 我有3隻 繼乜撚都得啦

啱阿 G持立Dee

暗繼水咪無咗個3圍buff囉

用轉珠筆轉珠，笑左

有暗洗唔洗用水呀

用暗 果然天才型玩家

結論 魔女隊長需要buff

火水係咁2 比番血回1.5倍啦

對唔字，我錯
跟本冇機會用

真

總結 強度廚＝麻撚煩

仲用5色戰隊=傻仔

好有默契

我桐狗隊 放3隻冥華魔女 加隻玩龍 打極3嫁

頭繼埋 妖怪手錶暗風神技

4隻破吸 遇神殺神

利申冇打極3好耐

水魔女真係諗唔到點玩，火魔女我可以放女英6星果隻好過

2481 0518

有無人可以幫手打固定隊lv8
過唔到

無野喇，啱啱過左

水魔女咁廢 用埋我個份

有冇大佬可以幫小弟過lv8?

月任定妖怪手錶？

月任 固定隊

火果隻真係唔差
但入火魔好難湊5色俾佢用
又冇咩其他靚火隊入

開嚟試下

Ok wait

1922 2159

到底我係為咩打宙龍進拉雞

唔夠5色唯有磿到佢跳起個技

點解仲要進拉雞...

開圖鑑

唔該哂大佬

小薯想問有無pad group?

小妹想入谷

@@

鑽蛋眉好波‼️

@@@

🤤

聽日要諗辦法轉去android抽魔女了

抽住港台等睇攻略點轉andriod

想問邊度有木主打，想砌rx發現原來無木主

rx隊邊洗木主

光龍女降臨
同人交換禮物

木屬得呢啲 可以點組rx隊

課福袋抽隻木魔女返黎，再買隻丁龍就ok

IOS狗買唔到魔女包 買左奧丁龍啦 不過佢D進化素材好撚難儲

進奧丁龍煩過西咁 希石又難打

揾朋友借AN機用一陣咪得

ios轉去an買魔女既都係9！！！

整港台帳號買

IOS轉AN唔係要等一個月咩

汪汪

冇朋友就自己買部啦

(聽人講)用sns轉唔使

我而家差隻蓋亞龍 但雙極3又打唔贏

買定google play卡先轉過an機？無理由連張信用卡

個盃個大方向係點。。。

但頂盡係咪都係買到港日2次？冇得港日ios港日an咁買4次？

轉快D
層層秒
高COMBO

最尾點秒 呢個盃算唔算上最難搞既盃

我估3次
日版an+iOS, 港台版

買4次差唔多換到隻10石

想轉港台an咪日版an綁GOOGLE AC轉過去
又要比98做撚屌

0.1了 easy杯

隊呢

白狗白狗白狗白狗

有無巴打可以幫手過lv9月任

岩岩玩返想問下冇風神係咪玩唔到落去
暫時有執行者同愛德華隊叫玩到

點會
風神要招技之嘛
有其他角色都有破吸收技

今次個盃好似好閪難

終於抽到光頭王

都唔知應該講乜好

即係邊隻?

原來係白狗盃

想問 港台課 大魔女+10石 要幾錢？

個盃獎勵80%就有宙龍石
我岩岩個99體係為咩

可以快啲進到

事撚但啦

你果99體令你可以早2個半星期進化

有冇人執行協力打裡雙極？可斷可不斷

屌, 無立花, 場都入唔到, 低能盃

如果好彩嘅話淨係一吸應該都好輕鬆

其實布丁龍進回定攻好啲

啲人會放晒全部都係彩龍

反而木魔女一隻就夠
無咩隊入兩

屌 3揀1粒幣仲未揀到要白盾定雅典娜好

是撚但啦 咪又係辣殺

99體即有喎
等佢派要2星期後

宙斯

個盃要點打

怕佢辣殺有翻身既1日

抽左隻la

光咖哩

一隻邊夠

其實光魔女 同宙斯點用

唔係用光魔女咩
想打練磨

5隻都未必夠呀

零課點中咁多

唔係好明點解咁多手足要轉an抽魔女
反正都係抽印花 轉唔轉有咩分別

魔女大波d

覺唔覺 宙斯 娜g 白盾
E3隻作為7星限定神 好冇實在感

完全比唔到一種稀有既感覺

唔覺

覺

乂

估唔到升白幻技隻野係mvp

點換歌瑪先生好 狂中重覆

抽多幾隻重覆去換

俾你突破咗盲腸

認真問 木龍女依排好似俾好多嘢取代咗，我仲有隻進咗但完全冇用過

到時要用唔好叫春就得啦

春

春春 好難揀

要中就一定中
注定唔中就算轉an機咪又係中多隻水魔女

墳巴在嗎？

搵部AN機仲難過抽中暗魔女

有無人有多條木防龍

用sns由iOS轉去日版an > 日版an用google轉去港版an > 港版an再用google轉返去日版 > 日版an用sns轉返去iOS

係咪可以咁做？又唔使等30日？

轉得咁密等封ac

垃圾驚唔比人轉珠

屌又維護玩撚

其實我最擔心係日ios轉去日an時港ios會冇左，所以an果2隻魔女都係算鳩數

048咪得囉..

一定要AN先有2隻魔女?

依家D人唔係講緊IOS轉AN機買, 先買日版GOOGLE PLAY再買台版GOOGLE PLAY

12月仲未打哂

幾時出返5-6石機又多限定中
10石個rate中6星限又唔係高一倍
通貨膨脹成倍但我人工都無加倍

好似高2倍

咁都會封？

你唔好咁密, 轉一次隔3-4日應該OK 至小巴哈都係咁教

早兩日轉左過港版買sao 即刻又轉返日版先抽
而家好京

等bam吧‼️

驚條撚咩
由有得綁google開始我成日咁轉

我信刁兄

我都係係咁轉, 2邊都有

咁轉既話D8蚊抽可以抽到幾多次?

唔比人轉咁不如唔好整呢個功能啦😓

原來眉兄即係刁兄？

不嬲得

唔係 但98係我表弟

聽講梨表弟輕度弱智
食雞唔食雞皮

即刻入驚del左你隻眉刁先

上次SAO 之前鋼LIN， 仲有重置左既{一度XXXXX} 都可以跳台跳日買2次

刁你老眉

IOS日港可以分別買兩次禾G牙
但如果我IOS買完兩次再轉AN有冇得再買兩次?

轉AN? 只可以1次, 我之前都係咁轉黎抽鋼LIN/ SAO/ 超人
同埋AN版只可以1抽, 因為港日台同步左

姐係兩邊加埋最多3次?

係, IOS 日,台. + AN 1

An版同步咗即係唔使由日版轉台版？

嘩屌 原來之前乞少咗咁多抽

Ios係咪應該都照課？
完全唔想用白盾宙嗰d

轉完即刻課埋個妖怪手錶必鑽先

信刁兄=

當TOKEN都好啦

得永生

宙好好用喎 多多都要

BTW 宜家日版係妖怪手錶 港版係SAO 咁日AN係兩個都有定係淨係得妖怪手錶?

光魔女定宙

我都係咁諗

我覺得光魔女常用啲,又貫通又-2CD又一堆殺手

今晚上巴哈 一定有乞丐轉an攻略文

你見信刁兄果d係98同眉狗做知

全版光就係勁

得2隻光6隻宙

1光魔女 2宙

jaga

你地會用黎刷野嫁咩 一隻都嫌多啦

正月係唔係換完月讀就搞掂, 抽都唔洗抽呀

入得

未?

樓上係on9

天央

好想要暗魔女呀

其實我覺得鳩社今次維修係修左雙買呢個漏洞，之前8蚊78蚊158蚊其實都唔算咩優惠，但今次福袋就唔同，真係算得上叫派福利，鳩社咁小氣點會想俾你買幾次

發覺有人狙擊我地
個個回復都負皮

雖遠必諸 實捉到你

天央果對波膠黎GE, 咁都好丁?

會用黎刷
但主要係對面無

偷偷樓下負皮但又唔駁 佢老母生佢出黎生到咁撚無用全家都無撚用

5系靈央咩 天央好似係男人喎

( Show Blocked User - 歐洲長頸鹿 )
洗版狗

REPOST啊真開7個分身

好想暗隊重生

你岩

SORRY, 我丁錯左

好撚凍

膠既照丁

冷手打個熱丁

渣ga

法國PAD POST班人好小氣

Saber Alter

可能性都幾高
隻野咁型又多fans
山本應該唔敢set柒佢

樓主算係咁啦
抽咁多金蛋都無發脾氣屌柒山本👍🏻

應該係木屬

唔啱色都可以屈到佢係木屬

好想快D一月7號抽FATE
做咩要公怖左咁耐先開WO 搞到而家渡日如年

ching咁睇小山本？

C8763比佢搞柒左

咁型
出得幾柒咪又係抽爆
洗乜set咁靚
望下桐人

敢問桐人邊度多fans?

入得來既都係

多過miri
好似係

咁我出返去先

miru
屌 個自動修正

miri

Saber 會唔會好似彩龍咁，7星 光屬 進化做 7星 暗屬

5石機就唔洗ff啦

桐人世界第一

玖玖玖世界第一

幾時開始桐狗可以同saber比

係 桐狗出名咁多

你地點睇張正月新木8星?

桐狗世界第一

狗都唔屌
正月同聖誕比差左幾皮

開左
火魔女

笑閪？

可惜太矮

但都有女

我唔信係5石機
mh都10石啦

VIP SER

Vip Ser

笑都5比？

我想入谷

上星期冇追加情報其實都幾肯定5石
雖然連拉打都不如係柒左啲

人地一張圖先幾個負評
我打幾度字就十鳩幾個
公平咩

超覺醒U同7C揀係咪揀7c好啲

你老母fake我？？？？？入得入你老味

人地vip ser

中左暗魔女 一隊齊了 多謝g持

真係入得喇wor

屌晒你地老母

有得田金

轉os係咪石數清0

千古難題 邊到搵部an機出黎轉

屌你呀 又係火魔女

你成功轉左去an?

我都唔知去邊揾部iphone出嚟

我不嬲係an狗

妖表

轉去港版買多次先
用IOS咁開心啊

ching報告下港日係咪都可以課晒

幫22課先

我發個成日都人追擊我

岩岩轉埋過去美版同韓版又多兩抽，今次fatfat了

中第9隻娜姐

有賽後報告未

玩到半棄game , 多數刷下磨練場同異形，其他關都懶得打

得兩抽可以有咩賽後報告

中左！！！

想問下 用電腦模擬器得唔得的

g

ios個福袋有冇人會買

光魔女

射強龍 有無人企300幾體左右

買咗

正分身都火魔女
會唔會4隻都係

係得嘅

Total3個定4個福袋？

埃鳳果個狗也不屌

唔知 我只係想要超西

我都係

唔通為咗個一抽咩

又虹coin又彩西 好正

佢地真係aim住魔女 定 盾娜宙嫁ja

蛋龍 我射6827 1382

真呀

光魔女too，本身得火同暗唔中重覆已經還得神落

提我每日換彩西ok?

屌搵人提埋我好過

唔ok

有無ching詳細講下轉an又日又港嘅教學

仆街 中水魔女